[Intern][求問]呢份工應唔應該簽

1. 人工低(唔過45/hr)
2. 時間短(唔過7小時)
3. 有好多deadline
4. 老細唔滿意project成果可以扣錢
5. 無ot錢
6. 一年左右過冷河。期間搵工要知會間公司

比狗都唔做

腦細（簽之前）：俾機會你學野仲要問？

腦細（簽之後）：公司請你返黎唔係俾你黎學野

Intern都要過冷河

有456就唔應該簽啦

咩野intern要咁麻煩

細公司R&D

緊係唔做 做intern都係為左大公司個名遲啲搵工

諗唔到有咩原因會想簽

on9 呢d intern 做完都唔會令你cv 好左

狗也不吊
Intern 月薪過五位數 基本野

借post問, 想問下揾唔到intern, 得間細公司請我做part time(同major有關), 想知對份cv有冇用